我不過想同我愛既男人一齊，同佢make love

一直渴望有丈夫
伴侶，彼此信守終生
一直想要嚐sex
近年需求更甚
常常想
sex只能跟丈夫，伴侶做
我唔會要sex partner
努力十年揾丈夫，伴侶
落空
三十幾歲啦
常感孤寂

戲劇裏
男人會愛撫
唔同形式親吻
眼神交流，憐惜
推磨抽插滙融著愛
律動節奏靈慾契合
我無福份,擁有
係咪應該放下
no man in your world
點解決sex

電影裏
男人有時會一下一下到最深
探索
仿佛推移整個妻子
有時喺裏面旋動震盪
急劇抽促
性真係咁樣既嗎

我覺得
妻子要先諗丈夫慾求
次數力度深淺速度
由丈夫決定
我更願意讓您肆意抽插
旋動
隨心愜意
我一直想做賢妻

不如你告訴我
唔會有
讓我徹底放下
愛情，靈慾既追求
好苦

我愛既男人拒絕我
我不過希望，同所愛既男人一齊
我一直想做賢妻
如果男人唔想結婚
咁就唔註冊，隨佢意思
只要佢願同我一齊
我學佛，求菩薩比我姻緣
我明白，沒得強求
我會整自然好忙
學野工作
呢啲只係無辦法之中既做法

男性朋友六十歲
週遊工幹，職位高層
有人送美艷絕色佳麗比佢
佢話係否處女一睇陰唇色澤就能分辨

有見識既男人明白處女身可貴
有些男人感覺得好像衝破防線,攻陷一道薄膜一樣,處女身體反應也然

有的女人隨便跟男人做
祼露張開任人看
她們嫁給好男人
有丈夫疼愛

我如我認為，有學養，禮教，正派善良既女子一樣，認為只有真正純潔既女孩才會有好姻緣
從未跟男人有性，從未給男人看祼體，從未被男人撫摸吻過才算真正純潔
才能給丈夫最純潔最完美既性愛

但係點解我找不到對的人呢？唉！

你講中晒我地呢d失婚怨婦既心聲 正皮。。。。

你尾2 個段講得好好

可能係呢個時代 忠貞既女人反而得不到好男人既青睞

欣賞你阿絲打
大家都相病相惜
btw原來按錯負皮。。。。

有呢D男人，只係佢地多數

無 180cm
無好既職業
份人無目標同理想
因為同你觀念一致，所以唔會成日溝女，就唔出街，整整下變毒男... ...

最重要係過多幾年佢地就光頭

更加無女人睇得上眼

咁係性格問題

朋友共用

係你睇唔上追你嘅人啫

咩歌

Gay post

互含ok?

樓主要老公先含得

No

等我滿足你啦

又係樓主你個假膠撚

唔係

等我屌你老母

點解要咁講野